九千蚊 拖糧啊 你條o靚 低能架

你講乜野啊

拖糧？ 我拖你老母tim 呀